去運輸署用$45就查到車牌嘅資料

各位駕駛人士可以理解下自己部車，好似唔洗身份證

講方法好冇

睇標題，就係咁簡單

我意思係詳細既step 唔該

如果屋企人唔得閒查自己架車，但係想知咩型號。你代屋企人去統一中心，去詢問處話想查下屋企人部車

大家唔好查錯其他人嘅車牌